［新任務］警方旅遊巴

警方多次使用旅遊巴運送防暴警察及押回被補人士，其中部份旅遊巴公司的名字清晰可見。建議在這方面開新戰線。

1. 家長可以留意校車服務是否由有關公司提供，並向學校施壓。

2. 活動搞手請避免使用有關公司的服務。

3. 可幫忙清潔收車後停泊路邊的旅遊巴。

圖片

死黑警從來無認真關心過香港人條命
講緊被死亡個案，佢仲係度冷笑、當笑話